[{"reccorded": "2025-07-14 15:38"}, {"id": 117, "headline": "Storbanken: Avanzas drag ger st\u00f6d \u00e5t SelinbankenDen Erik Selin-\u00e4gda nischbanken Norion lyfter p\u00e5 Stockholmsb\u00f6rsen efter h\u00f6gre resultat, och l\u00e4gre kreditf\u00f6rluster \u00e4n v\u00e4ntat i andra kvartalet.SEB sp\u00e5r fortsatt medvind f\u00f6r nischbankens r\u00e4ntenetto, i takt med att en giv fr\u00e5n n\u00e4tm\u00e4klaren Avanza materialiseras.", "stock": "SEB", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 119, "headline": "Den Erik Selin-\u00e4gda nischbanken Norion lyfter p\u00e5 Stockholmsb\u00f6rsen efter h\u00f6gre resultat, och l\u00e4gre kreditf\u00f6rluster \u00e4n v\u00e4ntat i andra kvartalet.SEB sp\u00e5r fortsatt medvind f\u00f6r nischbankens r\u00e4ntenetto, i takt med att en giv fr\u00e5n n\u00e4tm\u00e4klaren Avanza materialiseras.", "stock": "SEB", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 147, "headline": "Blandad rapportm\u00e5ndag \u2013 serief\u00f6rv\u00e4rvare faller tungtStockholmsb\u00f6rsen inledde m\u00e5ndagen med en nedg\u00e5ng p\u00e5 n\u00e4ra 1 procent, men har \u00e5terh\u00e4mtat en del av fallet under f\u00f6rmiddagen. Vid 13-tiden \u00e4r det breda indexet OMXSPI ned 0,6 procent. Bland rapportbolagen utm\u00e4rker sig Note och Addnode med tydliga uppg\u00e5ngar medan Lifco sjunker.", "stock": "Lifco", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 149, "headline": "Stockholmsb\u00f6rsen inledde m\u00e5ndagen med en nedg\u00e5ng p\u00e5 n\u00e4ra 1 procent, men har \u00e5terh\u00e4mtat en del av fallet under f\u00f6rmiddagen. Vid 13-tiden \u00e4r det breda indexet OMXSPI ned 0,6 procent. Bland rapportbolagen utm\u00e4rker sig Note och Addnode med tydliga uppg\u00e5ngar medan Lifco sjunker.", "stock": "Lifco", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 168, "headline": "Lifcos vd k\u00f6per aktier f\u00f6r 14,6 miljoner kronorIndustrikonglomeratet Lifcos vd Per Waldemarson passar p\u00e5 att fylla p\u00e5 sitt aktieinnehav under m\u00e5ndagens rapportdrivna kursnedg\u00e5ng.", "stock": "Lifco", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 169, "headline": "Lifcos vd k\u00f6per aktier f\u00f6r 14,6 miljoner kronor", "stock": "Lifco", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 170, "headline": "Industrikonglomeratet Lifcos vd Per Waldemarson passar p\u00e5 att fylla p\u00e5 sitt aktieinnehav under m\u00e5ndagens rapportdrivna kursnedg\u00e5ng.", "stock": "Lifco", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 176, "headline": "Analyshus byter fot \u2013 ser k\u00f6pl\u00e4ge i ArjoEn munter f\u00f6rs\u00e4ljningsprognos och sk\u00e4rpt kostnadskontroll f\u00e5r storbanken Nordea att nu skruva upp sin rekommendation f\u00f6r Carl Bennets medicinteknikbolag Arjo till k\u00f6p. Aktien lyfter \u00f6ver 3 procent under m\u00e5ndagsf\u00f6rmiddagen.", "stock": "Nordea", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 178, "headline": "En munter f\u00f6rs\u00e4ljningsprognos och sk\u00e4rpt kostnadskontroll f\u00e5r storbanken Nordea att nu skruva upp sin rekommendation f\u00f6r Carl Bennets medicinteknikbolag Arjo till k\u00f6p. Aktien lyfter \u00f6ver 3 procent under m\u00e5ndagsf\u00f6rmiddagen.", "stock": "Nordea", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 180, "headline": "Surt f\u00f6r serief\u00f6rv\u00e4rvare efter lam Lifco-rapportSerief\u00f6rv\u00e4rvarnas h\u00f6ga v\u00e4rderingar utmanas av industrikonglomeratet Lifcos halv\u00e5rsrapport. Efter ett par timmars handel intar Lifco, Lagercrantz och Addtech jumboplatserna i b\u00f6rsens large cap-lista.", "stock": "Addtech", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 180, "headline": "Surt f\u00f6r serief\u00f6rv\u00e4rvare efter lam Lifco-rapportSerief\u00f6rv\u00e4rvarnas h\u00f6ga v\u00e4rderingar utmanas av industrikonglomeratet Lifcos halv\u00e5rsrapport. Efter ett par timmars handel intar Lifco, Lagercrantz och Addtech jumboplatserna i b\u00f6rsens large cap-lista.", "stock": "Lifco", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 181, "headline": "Surt f\u00f6r serief\u00f6rv\u00e4rvare efter lam Lifco-rapport", "stock": "Lifco", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 182, "headline": "Serief\u00f6rv\u00e4rvarnas h\u00f6ga v\u00e4rderingar utmanas av industrikonglomeratet Lifcos halv\u00e5rsrapport. Efter ett par timmars handel intar Lifco, Lagercrantz och Addtech jumboplatserna i b\u00f6rsens large cap-lista.", "stock": "Addtech", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 182, "headline": "Serief\u00f6rv\u00e4rvarnas h\u00f6ga v\u00e4rderingar utmanas av industrikonglomeratet Lifcos halv\u00e5rsrapport. Efter ett par timmars handel intar Lifco, Lagercrantz och Addtech jumboplatserna i b\u00f6rsens large cap-lista.", "stock": "Lifco", "news": "di", "link": "missing"}, {"id": 52, "headline": "Lifco", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 54, "headline": "Lifco: Waldemarson k\u00f6per efter kurstappet", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "https://www.affarsvarlden.se/kommentar/lifco-waldemarson-koper-efter-kurstappet"}, {"id": 55, "headline": "Lifco: Waldemarson k\u00f6per efter kurstappet", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 77, "headline": "Lifco", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 78, "headline": "Lifcos VD \u00f6kar i dippen \u2013 k\u00f6per f\u00f6r 14,6 miljoner", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "https://www.affarsvarlden.se/artikel/lifcos-vd-okar-i-dippen-koper-for-146-miljoner"}, {"id": 79, "headline": "Lifcos VD \u00f6kar i dippen \u2013 k\u00f6per f\u00f6r 14,6 miljoner", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 81, "headline": "Industrikonglomeratet Lifcos VD Per Waldemarson passar p\u00e5 att fylla p\u00e5 sitt aktieinnehav under m\u00e5ndagens rapportdrivna kursnedg\u00e5ng.", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 124, "headline": "Saab", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 125, "headline": "Kanadas riksrevisor kritiserar k\u00f6p av F-35 \u2013 Saab redo att leverera", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 126, "headline": "Kanadas riksrevisor kritiserar k\u00f6p av F-35 \u2013 Saab redo att leverera", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 127, "headline": "Saab", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 128, "headline": "Analytiker hyllar Saabs guld\u00e4gg: \u201dFramtidens f\u00f6rsvar\u201d", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 129, "headline": "Analytiker hyllar Saabs guld\u00e4gg: \u201dFramtidens f\u00f6rsvar\u201d", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 130, "headline": "Volvo", "stock": "Volvo", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 136, "headline": "Saab", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 137, "headline": "Saab har sj\u00f6satt det f\u00f6rsta signalspaningsfartyget f\u00f6r Polen", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 138, "headline": "Saab har sj\u00f6satt det f\u00f6rsta signalspaningsfartyget f\u00f6r Polen", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 190, "headline": "Lifco", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 192, "headline": "Lifco: Waldemarson k\u00f6per efter kurstappet", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "https://www.affarsvarlden.se/kommentar/lifco-waldemarson-koper-efter-kurstappet"}, {"id": 193, "headline": "Lifco: Waldemarson k\u00f6per efter kurstappet", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 194, "headline": "Serief\u00f6rv\u00e4rvaren Lifco faller p\u00e5 b\u00f6rsen efter Q2-rapporten d\u00e4r b\u00e5de oms\u00e4ttning och resultat kom in svagare \u00e4n v\u00e4ntat. Balansr\u00e4kningen \u00e4r dock fortsatt i bra skick och ger utrymme f\u00f6r fler f\u00f6rv\u00e4rv.", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 212, "headline": "Lifco-chef k\u00f6per aktier f\u00f6r 0,9 miljoner", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "https://www.affarsvarlden.se/artikel/lifco-chef-koper-aktier-for-09-miljoner"}, {"id": 213, "headline": "Lifco-chef k\u00f6per aktier f\u00f6r 0,9 miljoner", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 214, "headline": "Lifco", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 215, "headline": "Martin Linder har den 14 juli k\u00f6pt 2 500 aktier i industrikonglomeratet Lifco d\u00e4r han \u00e4r chef f\u00f6r aff\u00e4rsomr\u00e5det Systems Solutions.", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 273, "headline": "Saab", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 274, "headline": "Kanadas riksrevisor kritiserar k\u00f6p av F-35 \u2013 Saab redo att leverera", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 275, "headline": "Kanadas riksrevisor kritiserar k\u00f6p av F-35 \u2013 Saab redo att leverera", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 276, "headline": "Saab", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 277, "headline": "Analytiker hyllar Saabs guld\u00e4gg: \u201dFramtidens f\u00f6rsvar\u201d", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 278, "headline": "Analytiker hyllar Saabs guld\u00e4gg: \u201dFramtidens f\u00f6rsvar\u201d", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 279, "headline": "Volvo", "stock": "Volvo", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 285, "headline": "Saab", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 286, "headline": "Saab har sj\u00f6satt det f\u00f6rsta signalspaningsfartyget f\u00f6r Polen", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 287, "headline": "Saab har sj\u00f6satt det f\u00f6rsta signalspaningsfartyget f\u00f6r Polen", "stock": "Saab", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 346, "headline": "Lifco", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 347, "headline": "Lifco: Waldemarson k\u00f6per efter kurstappet", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 348, "headline": "Lifco: Waldemarson k\u00f6per efter kurstappet", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 355, "headline": "Lifco", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 356, "headline": "Lifco-chef k\u00f6per aktier f\u00f6r 0,9 miljoner", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 357, "headline": "Lifco-chef k\u00f6per aktier f\u00f6r 0,9 miljoner", "stock": "Lifco", "news": "av", "link": "missing"}, {"id": 132, "headline": "ANNONS\n\n\n\n\n\n\n\nINNEH\u00c5LL FR\u00c5N VOLVO\nLiten eldriven SUV \u2013 som byggs f\u00f6r stora upplevelser\nVolvo har lanserat EX30 Cross Country \u2013 h\u00e4r \u00e4r de viktigaste nyheterna om modellen.", "stock": "Volvo", "news": "pa", "link": "missing"}, {"id": 134, "headline": "Volvo har lanserat EX30 Cross Country \u2013 h\u00e4r \u00e4r de viktigaste nyheterna om modellen.", "stock": "Volvo", "news": "pa", "link": "missing"}, {"id": 335, "headline": "Begagnat test. Volvo V40 \u2013 S\u00e5 blev pendlarbilen en favorit\n\n\n        2025-06-21", "stock": "Volvo", "news": "pa", "link": "missing"}, {"id": 336, "headline": "Begagnat test. Volvo V40 \u2013 S\u00e5 blev pendlarbilen en favorit", "stock": "Volvo", "news": "pa", "link": "missing"}, {"id": 59, "headline": "ABB h\u00f6js till k\u00f6p \u2013 h\u00e4r \u00e4r m\u00e5ndagens aktierekar", "stock": "ABB", "news": "svd", "link": "missing"}, {"id": 60, "headline": "ABB h\u00f6js till k\u00f6p \u2013 h\u00e4r \u00e4r m\u00e5ndagens aktierekar", "stock": "ABB", "news": "svd", "link": "missing"}, {"id": 81, "headline": "Lifco rasar efter resultatmiss", "stock": "Lifco", "news": "svd", "link": "missing"}, {"id": 82, "headline": "Lifco rasar efter resultatmiss", "stock": "Lifco", "news": "svd", "link": "missing"}, {"id": 132, "headline": "Dessutom: \u2714 Synen p\u00e5 rapportf\u00f6rloraren \u2714 Tajmning av b\u00f6rsen \u2714 Telia vs Bahnhof", "stock": "Telia", "news": "svd", "link": "missing"}, {"id": 174, "headline": "H\u00e4r \u00e4r hela listan \u00f6ver Handelsbankens utvalda aktier inom olika sektorer", "stock": "Handelsbanken", "news": "svd", "link": "missing"}, {"id": 175, "headline": "H\u00e4r \u00e4r hela listan \u00f6ver Handelsbankens utvalda aktier inom olika sektorer", "stock": "Handelsbanken", "news": "svd", "link": "missing"}, {"id": 262, "headline": "\u2714 L\u00e5nen \u00e4r billigare \u00e4n bor\u00e4ntan \u2714 Succ\u00e9aktien \u2714 Investor-chefen: \u201dP\u00e5 bra niv\u00e5er\u201d", "stock": "Investor", "news": "svd", "link": "missing"}, {"id": 93, "headline": "Danmark k\u00f6per stridstr\u00e4ningsl\u00f6sning fr\u00e5n Saab f\u00f6r 680 miljoner SEK", "stock": "Saab", "news": "on", "link": "missing"}, {"id": 123, "headline": "Sveriges Radio: Peru k\u00f6per 24 Jas Gripen plan av Saab", "stock": "Saab", "news": "on", "link": "missing"}, {"id": 186, "headline": "Sveriges Radio: Peru k\u00f6per 24 Jas Gripen plan av Saab", "stock": "Saab", "news": "on", "link": "missing"}, {"id": 190, "headline": "Danmark k\u00f6per stridstr\u00e4ningsl\u00f6sning fr\u00e5n Saab f\u00f6r 680 miljoner SEK", "stock": "Saab", "news": "on", "link": "missing"}, {"id": 123, "headline": "Kronan lyfter \u2013 men svensk industri riskerar kraschlandningSemesterpengarna r\u00e4cker l\u00e4ngre, men f\u00f6retagen f\u00e5r k\u00e4mpa \u2013 den starka kronan pressar b\u00e5de export och \u00e5terh\u00e4mtning. Svenska kronan har p\u00e5 kort tid blivit en av v\u00e4rldens mest st\u00e4rkta valutor, vilket gynnar utlandsresen\u00e4rer men sl\u00e5r h\u00e5rt mot exportf\u00f6retagen. Flera ekonomer varnar nu f\u00f6r en \u201dgiftig cocktail\u201d av valutastyrka och svag konsumtion. Michel Gubel, valutaanalytiker p\u00e5 Handelsbanken [\u2026]", "stock": "Handelsbanken", "news": "rt", "link": "missing"}, {"id": 125, "headline": "Semesterpengarna r\u00e4cker l\u00e4ngre, men f\u00f6retagen f\u00e5r k\u00e4mpa \u2013 den starka kronan pressar b\u00e5de export och \u00e5terh\u00e4mtning. Svenska kronan har p\u00e5 kort tid blivit en av v\u00e4rldens mest st\u00e4rkta valutor, vilket gynnar utlandsresen\u00e4rer men sl\u00e5r h\u00e5rt mot exportf\u00f6retagen. Flera ekonomer varnar nu f\u00f6r en \u201dgiftig cocktail\u201d av valutastyrka och svag konsumtion. Michel Gubel, valutaanalytiker p\u00e5 Handelsbanken [\u2026]", "stock": "Handelsbanken", "news": "rt", "link": "missing"}, {"id": 204, "headline": "Svenska banker f\u00e5r tummen ned av Bank of AmericaAnalytiker p\u00e5 Bank of America och Citi tror inte p\u00e5 n\u00e5gra bra rapporter fr\u00e5n svenska banker fram\u00f6ver. Men andra ser banksektorn som en trygg plats. Inf\u00f6r andra kvartalets rapportflod riktas blicken mot den svenska banksektorn, och aktiekurserna har varit stigande under en l\u00e4ngre tid. Men utl\u00e4ndska analytiker \u00e4r inte imponerade. Missa inte: Handelsbanken v\u00e4grar backa [\u2026]", "stock": "Handelsbanken", "news": "rt", "link": "missing"}, {"id": 206, "headline": "Analytiker p\u00e5 Bank of America och Citi tror inte p\u00e5 n\u00e5gra bra rapporter fr\u00e5n svenska banker fram\u00f6ver. Men andra ser banksektorn som en trygg plats. Inf\u00f6r andra kvartalets rapportflod riktas blicken mot den svenska banksektorn, och aktiekurserna har varit stigande under en l\u00e4ngre tid. Men utl\u00e4ndska analytiker \u00e4r inte imponerade. Missa inte: Handelsbanken v\u00e4grar backa [\u2026]", "stock": "Handelsbanken", "news": "rt", "link": "missing"}, {"id": 101, "headline": "Ut\u00f6kar och stannar hos Corem i Kista\n\n\n\nUt\u00f6kar med 80 procent. Ytterligare en postiv nyhet f\u00f6r bolaget, efter att Tele2 valt att stanna.", "stock": "Tele2", "news": "fv", "link": "missing"}, {"id": 135, "headline": "Ers\u00e9us i stor intervju \u2013\u00a0ger sin syn p\u00e5 Ericssons framtid\nFV Fokus. Intervju med Thomas Ers\u00e9us. \u2713 Kan kontorshyran rasa? \u2713 K\u00e4mpigt f\u00f6r butiker i Mood-kvarteret \u2713 Succ\u00e9n med WSP till Marievik \u2713 Ger sin syn p\u00e5 Ericssons framtid \u2713 Det nya kontoret.", "stock": "Ericsson", "news": "fv", "link": "missing"}, {"id": 136, "headline": "Ers\u00e9us i stor intervju \u2013\u00a0ger sin syn p\u00e5 Ericssons framtid", "stock": "Ericsson", "news": "fv", "link": "missing"}, {"id": 144, "headline": "Lifco", "stock": "Lifco", "news": "bk", "link": "missing"}, {"id": 151, "headline": "Lifco", "stock": "Lifco", "news": "bk", "link": "missing"}, {"id": 163, "headline": "Investor", "stock": "Investor", "news": "bk", "link": "missing"}, {"id": 165, "headline": "Evolution", "stock": "Evolution", "news": "bk", "link": "missing"}, {"id": 170, "headline": "Saab", "stock": "Saab", "news": "bk", "link": "missing"}, {"id": 171, "headline": "EQT", "stock": "EQT", "news": "bk", "link": "missing"}, {"id": 175, "headline": "Evolution", "stock": "Evolution", "news": "bk", "link": "missing"}, {"id": 178, "headline": "Saab", "stock": "Saab", "news": "bk", "link": "missing"}, {"id": 88, "headline": "Aktien i Carl Bennets Lifco rasar p\u00e5 rapportenCarl Bennets industrikonglomerat Lifco missar f\u00f6rv\u00e4ntan i dagens rapportsl\u00e4pp och aktien faller tungt p\u00e5 Stockholmsb\u00f6rsen. L\u00f6nsamheten sjunker i andra kvartalet f\u00f6r Lifco (b\u00f6rskurs). D\u00e4remot \u00f6kar f\u00f6rs\u00e4ljningen n\u00e5got. Oms\u00e4ttningen kommer in s\u00e4mre \u00e4n v\u00e4ntat, liksom det justerade ebita-resultatet. D\u00e4r till \u00e4r kassafl\u00f6det fr\u00e5n den l\u00f6pande verksamheten l\u00e4gre \u00e4n under samma period i fjol. Resultatet f\u00f6re skatt \u2026", "stock": "Lifco", "news": "ps", "link": "missing"}, {"id": 89, "headline": "Aktien i Carl Bennets Lifco rasar p\u00e5 rapporten", "stock": "Lifco", "news": "ps", "link": "missing"}, {"id": 90, "headline": "Carl Bennets industrikonglomerat Lifco missar f\u00f6rv\u00e4ntan i dagens rapportsl\u00e4pp och aktien faller tungt p\u00e5 Stockholmsb\u00f6rsen. L\u00f6nsamheten sjunker i andra kvartalet f\u00f6r Lifco (b\u00f6rskurs). D\u00e4remot \u00f6kar f\u00f6rs\u00e4ljningen n\u00e5got. Oms\u00e4ttningen kommer in s\u00e4mre \u00e4n v\u00e4ntat, liksom det justerade ebita-resultatet. D\u00e4r till \u00e4r kassafl\u00f6det fr\u00e5n den l\u00f6pande verksamheten l\u00e4gre \u00e4n under samma period i fjol. Resultatet f\u00f6re skatt \u2026", "stock": "Lifco", "news": "ps", "link": "missing"}, {"id": 209, "headline": "\"Obemannade stridsflygplan inom n\u00e5gra \u00e5r\"Europa \u00e4r bara n\u00e5gra f\u00e5 \u00e5r fr\u00e5n obemannade stridsflygplan, s\u00e4ger f\u00f6rsvars-startupen Helsing, som just genomf\u00f6rt tv\u00e5 tester med Saab-plan. M\u00f6jligheterna att d\u00f6da i krig utan m\u00e4nniskor inblandade i det konkreta d\u00f6dandet \u00f6kar, n\u00e4r Europa nu, enligt Helsing, bara \u00e4r n\u00e5gra \u00e5r fr\u00e5n att kunna s\u00e4tta in stridsflygplan utan m\u00e4nskliga piloter i attacker. Helsing, f\u00f6rsvars-startupen med \u2026", "stock": "Saab", "news": "ps", "link": "missing"}, {"id": 211, "headline": "Europa \u00e4r bara n\u00e5gra f\u00e5 \u00e5r fr\u00e5n obemannade stridsflygplan, s\u00e4ger f\u00f6rsvars-startupen Helsing, som just genomf\u00f6rt tv\u00e5 tester med Saab-plan. M\u00f6jligheterna att d\u00f6da i krig utan m\u00e4nniskor inblandade i det konkreta d\u00f6dandet \u00f6kar, n\u00e4r Europa nu, enligt Helsing, bara \u00e4r n\u00e5gra \u00e5r fr\u00e5n att kunna s\u00e4tta in stridsflygplan utan m\u00e4nskliga piloter i attacker. Helsing, f\u00f6rsvars-startupen med \u2026", "stock": "Saab", "news": "ps", "link": "missing"}, {"id": 230, "headline": "Nordeas nya kol-policy f\u00e5r kritik \u2013 \"vissa luckor\"Kritikerna anser att Nordeas nya riktlinjer banar v\u00e4g f\u00f6r investeringar i smutsiga kolbolag, men storbanken sl\u00e5r ifr\u00e5n sig. Det \u00e4r danska Finans, systertidning till Finanswatch, som ber\u00e4ttar att Nordea (b\u00f6rskurs) beslutat om en ny policy f\u00f6r investeringar i kol. Enligt artikeln har banken d\u00e4rmed &#8220;tagit bort ett l\u00f6fte om att fasa ut alla f\u00f6retag som \u2026", "stock": "Nordea", "news": "ps", "link": "missing"}, {"id": 231, "headline": "Nordeas nya kol-policy f\u00e5r kritik \u2013 \"vissa luckor\"", "stock": "Nordea", "news": "ps", "link": "missing"}, {"id": 232, "headline": "Kritikerna anser att Nordeas nya riktlinjer banar v\u00e4g f\u00f6r investeringar i smutsiga kolbolag, men storbanken sl\u00e5r ifr\u00e5n sig. Det \u00e4r danska Finans, systertidning till Finanswatch, som ber\u00e4ttar att Nordea (b\u00f6rskurs) beslutat om en ny policy f\u00f6r investeringar i kol. Enligt artikeln har banken d\u00e4rmed &#8220;tagit bort ett l\u00f6fte om att fasa ut alla f\u00f6retag som \u2026", "stock": "Nordea", "news": "ps", "link": "missing"}, {"id": 32, "headline": "ABBIdag, 17:22Stellantis v\u00e4ljer ABB:s PixelPaint f\u00f6r produktionen av eldrivna DS N8K\u00e4lla: Finwire", "stock": "ABB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 34, "headline": "Stellantis v\u00e4ljer ABB:s PixelPaint f\u00f6r produktionen av eldrivna DS N8", "stock": "ABB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 36, "headline": "SEB Global Aktiefond AIdag, 17:22SEB Global Aktiefond \u00f6kade 2,49 procent i juni - IT-bolag och undervikt i Tesla bidrog positivtK\u00e4lla: Finwire", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 38, "headline": "SEB Global Aktiefond \u00f6kade 2,49 procent i juni - IT-bolag och undervikt i Tesla bidrog positivt", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 52, "headline": "SEB Europafond Sm\u00e5bolagIdag, 17:17SEB Europafond Sm\u00e5bolag \u00f6kade 3,15 procent i juni - Chemometec och Camurus gick starktK\u00e4lla: Finwire", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 54, "headline": "SEB Europafond Sm\u00e5bolag \u00f6kade 3,15 procent i juni - Chemometec och Camurus gick starkt", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 60, "headline": "SEB Sweden Equity C (SEK)Idag, 17:11SEB Sweden Equity Fund \u00f6kade 0,2 procent i juni - \u00f6kat i Investor, Swedbank, Novo Nordisk och Astra ZenecaK\u00e4lla: Finwire", "stock": "Investor", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 60, "headline": "SEB Sweden Equity C (SEK)Idag, 17:11SEB Sweden Equity Fund \u00f6kade 0,2 procent i juni - \u00f6kat i Investor, Swedbank, Novo Nordisk och Astra ZenecaK\u00e4lla: Finwire", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 60, "headline": "SEB Sweden Equity C (SEK)Idag, 17:11SEB Sweden Equity Fund \u00f6kade 0,2 procent i juni - \u00f6kat i Investor, Swedbank, Novo Nordisk och Astra ZenecaK\u00e4lla: Finwire", "stock": "Swedbank", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 62, "headline": "SEB Sweden Equity Fund \u00f6kade 0,2 procent i juni - \u00f6kat i Investor, Swedbank, Novo Nordisk och Astra Zeneca", "stock": "Investor", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 62, "headline": "SEB Sweden Equity Fund \u00f6kade 0,2 procent i juni - \u00f6kat i Investor, Swedbank, Novo Nordisk och Astra Zeneca", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 62, "headline": "SEB Sweden Equity Fund \u00f6kade 0,2 procent i juni - \u00f6kat i Investor, Swedbank, Novo Nordisk och Astra Zeneca", "stock": "Swedbank", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 72, "headline": "SEB Sverigefond Sm\u00e5bolag C/RIdag, 17:06SEB Sverigefond Sm\u00e5bolag Chans/Risk \u00f6kade 1,4 procent i juni - investerat i AAK, Balder och SecuritasK\u00e4lla: Finwire", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 74, "headline": "SEB Sverigefond Sm\u00e5bolag Chans/Risk \u00f6kade 1,4 procent i juni - investerat i AAK, Balder och Securitas", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 152, "headline": "Telia CompanyIdag, 16:24Inderes: Telia \u00e4r r\u00e4ttvist v\u00e4rderat - upprepar minskaK\u00e4lla: Finwire", "stock": "Telia", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 154, "headline": "Inderes: Telia \u00e4r r\u00e4ttvist v\u00e4rderat - upprepar minska", "stock": "Telia", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 156, "headline": "LifcoIdag, 16:23Aff\u00e4rsomr\u00e5deschef i Lifco k\u00f6per aktier f\u00f6r 0,9 miljoner kronorK\u00e4lla: Finwire", "stock": "Lifco", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 158, "headline": "Aff\u00e4rsomr\u00e5deschef i Lifco k\u00f6per aktier f\u00f6r 0,9 miljoner kronor", "stock": "Lifco", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 160, "headline": "AstraZenecaIdag, 16:22 BAXDROSTAT KOMMER J\u00c4MF\u00d6RAS MED KONKURRENTDATAK\u00e4lla: Nyhetsbyr\u00e5n Direkt", "stock": "AstraZeneca", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 200, "headline": "SEBIdag, 15:56SEB v\u00e4ntas redovisa 9 644 miljoner kronor i r\u00f6relseresultat - BloombergK\u00e4lla: Finwire", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 202, "headline": "SEB v\u00e4ntas redovisa 9 644 miljoner kronor i r\u00f6relseresultat - Bloomberg", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 212, "headline": "Norion BankIdag, 15:47 SEB H\u00d6JER RIKTKURSEN TILL 60 KR (51)K\u00e4lla: Nyhetsbyr\u00e5n Direkt", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 214, "headline": "SEB H\u00d6JER RIKTKURSEN TILL 60 KR (51)", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 216, "headline": "Idag, 15:46 SEB H\u00d6JER RIKTKURSEN TILL 250 KR (240)K\u00e4lla: Nyhetsbyr\u00e5n Direkt", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 218, "headline": "SEB H\u00d6JER RIKTKURSEN TILL 250 KR (240)", "stock": "SEB", "news": "pl", "link": "missing"}, {"id": 236, "headline": "Investor relations:", "stock": "Investor", "news": "pl", "link": "missing"}]